點解咁多人又窮又矮又樣衰都拖住條靚女

身邊好多pair 都係咁，有冇教學呀

差到極點都算係一個優勢黎既

口才，唔怕食檸檬

因為你仲窮仲窮仲樣衰

人地有錢？

你係文盲定點？

夠窮夠樣衰，俾到安全感女仔，唔怕佢唔認真/俾帽

我反而想知嗰啲女會有幾「靚」

文盲

一命二運

樓主等下啦

你望就知人窮?

試下睇埋內容

自問有口才又幽默樣又未衰到溝唔到女係身高得171矮左d 同人講我係A0 d人都唔信
但次次想溝d女過一排佢地都比人溝走左
我係咪黑仔到咁
出去見到d柒頭拖住條唔錯既女真係灰到賴屎
毒撚都係想有個人陪下啫

你有樣？
無唔緊要
你有錢？

你中意睇低人姐

我無，想客觀分析佢哋究竟有乜方法only